認真 有幾多人同我一樣失緊業

呢2 -3年應該冇得搞， 搵住part time 做住先

本身有冇儲錢

邊行？

而家多西工, D公司以為出面市道差就當自己係皇帝洗人洗到盡
唔番仲好啦

我都失咗業成個月,呢排整親依家休息下,我都好大生活開支,不過搵工都搵到灰,香港西工多,人工小,大家加油

轉行囉

嘩... 你甘好多 覆診藥費好甘
香港唔係閪工多 係閪老細多

本身做邊行

都係架,不過依家好返好多,開始睇下求職網,一來武肺好多人失業,再加上香港老細仆街,根本發覺返緊工都生活唔到,當然專業人事唔計

失業第二天

大把
加油啦

攬抄香港呀
屌你
搵工

不如講埋自已做緊邊行啦, 淨係講失業係無意思, 如果你做緊旅行社的話咁就肯定係失業啦.

索性移民轉行啦

加油

噤易嘅又點會擔心失業問題

呢個時侯就知做a0毒撚既好處

a0毒撚練仙?

你而家去見保安都大把人排住隊做
（除非閪到爆果d盤另計）
你就知香港玩撚完啦
學一門手藝 搵下有咩門路搵錢
疫情一直都唔完就玩完
唔係遲早乞食

冇老婆仔女壓力差好遠
家用可以比唔比都有錢開飯

呢排我樓下換左個看更 好似廿零歲 (女)
日日係度傾電話

講到全部a0毒撚都有屋企飯開噤

廿零歲女都坐座頭咁癲
肯定做唔長啦

專業保安師頂住檔先

唔覺好多人失業

而家去見保安好位小小都話要有經驗先請 真心痴撚線

Fg仲未搵到工

香港唔止失業問題

我緊知唔止失業問題
我意思係
如果移民噤簡單 邊有人擔心喺香港失唔失業

市價只會越嚟越低 大陸人做爛巿

唔洗啊嗎

星期三比人通知下個月炒我

轉行啦

做住飲食先囉，一定唔夠人，馬死落地行

轉做it support啦

我

年都唔比你過... 痴鳩線
寧願佢唔通知仲好

見完都冇回音

你要求高？我一見就請，pt都做住先啦

邊有要求高
都係見廚房助理

好奇一問巴打見邊類?

連鎖又有，細鋪又有，飲食業有除晃有廳面

我都係
我可能白紙佢唔請
你之前有冇返過

頹到飯都唔想食

返過

唔怪得
巴打頂硬上

邊行

x2

最緊要係keep住搵工

如果見到d人工福利都差過上一份既工
你地會唔會考慮粗粗地做住先

做住先
邊做邊搵

大把人失業啦

我果位朋友由舊年7月一直失業至今
差唔多一年半了

有位做工程的，2個月前被炒魷魚
一時睇唔開就跳樓，走左了

另外幾位第1，2季失業的朋友，
暫時仍然係得一個搵到工作

跳樓果個上左報紙？

人都走左。唔想講太多詳情

只係想話你知，個市真係好差，
尤其中層職位/ 30-50呢個年齡層

個市好撚差就唔該咪撚俾我星期6/日平日見到咁撚多人行商場, 買樓又話萬人排隊, 個撚個食仆街美心元氣排隊, 見到火都黎.

班正仆街香港人

個實際情況可能被政府隱瞞得好西利，出街好似歌舞昇平咁

25歲都表示

係，好撚大壓力

有冇人星期一準備遞信炒老細魷魚

我就係"工程" 工程睇咩工種 有D唔難搵
中層位難搵 我諗因為多數唔會炒中層位
一係炒左唔會再開 寧願札個跟佢既靚
食哂佢D野又跟到 唔洗再接軌

拎齊野走人?

好勞氣咁喎

每日有一兩個新post
新喎 仲想點

次次見工都話 你知啦而家市道唔好 workload自然大
生意唔好我明白 但乘機想使人駛到盡咪認囉 扮咩workload大咗生意唔好就唔好請人啦on9

政府 一直輸入大陸新移民唔知做乜鳩

香港人 自己都唔夠工做, 仲要大陸人來爭飯食

失業唔好咩?
返工咁ON9

多謝香港政府啦，唔係為黃絲講呢番話

係經濟好時什至依家都不斷輸入勞動力，咩人都要黎分杯羮，到經濟差時，又照顧唔到呢班人，而個影響又唔關班官事

總之就要整靚香港整體盤數

有牌專業人仕就唔洗驚

降小小人工, 地盤點都有工開

幫助強国消化失業人口

自己做老細囉

太多野做頂唔順 星期一劈炮唔撈 但都要等一個月..
但想問下辭職信係問一定要書面先得
利申wfh緊

哇屌巴打
終於有份叫我去試

香港政府 成日想輸入大陸專業人士 來取代香港人

平安夜就失業

我，依家通知期緊

學校又停課半失業狀態 屌你老母港共

終於有人話自己失業
之前個個話周街好多人野買
返工放工迫車好多人
個個 friend 加人工轉工

我冇返工但都有買下野
可能都有人係咁

失業嘅各位，一炒就清空銀行存款，申請左綜援先

宜家有冇咩工啱報呀

我果度都黎左個30零歲既女人

香港人

連登仔fg 50k

試下用勞力

連登仔話經濟好好
周邊冇人失業架

準備失業

失業一年

我係裸辭 一個月前遞左信
間公司癲癲地

HERE
年半